msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: POEditor.com\n"
"Project-Id-Version: Glimesh\n"
"Language: ko\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/admin/category_live/index.html.leex:35
msgid "Are you sure?"
msgstr "정말로 진행하시겠습니까?"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/admin/category_live/index.html.leex:18
#: lib/glimesh_web/live/admin/category_live/show.html.leex:25
msgid "Avatar"
msgstr "아바타"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/admin/category_live/show.html.leex:37
#: lib/glimesh_web/templates/user_applications/new.html.eex:7
msgid "Back"
msgstr "뒤로"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/platform_subscription_live/index.html.leex:85
msgid "Cancel Subscription"
msgstr "구독 취소"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/admin/category_live/form_component.ex:52
msgid "Category created successfully"
msgstr "성공적으로 카테고리를 생성하였습니다"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/admin/category_live/form_component.ex:39
msgid "Category updated successfully"
msgstr "성공적으로 카테고리를 갱신하였습니다"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/controllers/user_confirmation_controller.ex:41
msgid "Confirmation link is invalid or it has expired."
msgstr "확인 링크에 문제가 있거나 기간이 만료되었습니다."

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/platform_subscription_live/index.html.leex:30
#: lib/glimesh_web/live/platform_subscription_live/index.html.leex:52
msgid "Cosmetic Features"
msgstr "비주얼 기능"

#, elixir-format
#: lib/glimesh/accounts/user.ex:151
msgid "Display name must match Username"
msgstr "닉네임은 아이디와 일치해야 합니다."

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/admin/category_live/show.html.leex:36
#: lib/glimesh_web/live/user_live/components/channel_title.ex:12 lib/glimesh_web/templates/user_settings/profile.html.eex:126
msgid "Edit"
msgstr "편집"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/admin/category_live/index.ex:19
#: lib/glimesh_web/live/admin/category_live/show.ex:20
msgid "Edit Category"
msgstr "카테고리 편집"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/controllers/user_security_controller.ex:50
msgid "Email change link is invalid or it has expired."
msgstr "이메일 변경 링크에 문제가 있거나 기간이 만료되었습니다."

#, elixir-format
#: lib/glimesh/accounts/user.ex:169
msgid "Email is the same"
msgstr "이메일이 동일합니다"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/article/index.html.eex:2
msgid "Glimesh Blog"
msgstr "글리메쉬 블로그"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/platform_subscription_live/index.html.leex:3
msgid "Glimesh Funding Progress"
msgstr "글리메쉬 자금조달 진척상황"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/platform_subscription_live/index.html.leex:24
msgid "Help us fund the platform & grow!"
msgstr "플랫폼에 자금을 제공하고 성장에 협력해주세요!!!"

#, elixir-format
#: lib/glimesh/accounts/user.ex:262
msgid "Incorrect YouTube URL format"
msgstr "잘못된 YouTube URL 형식"

#, elixir-format
#: lib/glimesh/accounts/user.ex:253
msgid "Invalid Password"
msgstr "유효하지 않은 비밀번호"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/controllers/user_session_controller.ex:16
msgid "Invalid e-mail or password"
msgstr "유효하지 않은 이메일 혹은 비밀번호입니다."

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/admin/category_live/index.ex:31
#: lib/glimesh_web/live/admin/category_live/index.html.leex:2
msgid "Listing Categories"
msgstr "카테고리 목록"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/admin/category_live/index.html.leex:16
#: lib/glimesh_web/live/admin/category_live/show.html.leex:15 lib/glimesh_web/templates/user_applications/form.html.eex:9
msgid "Name"
msgstr "이름"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/admin/category_live/index.ex:25
#: lib/glimesh_web/live/admin/category_live/index.html.leex:42
msgid "New Category"
msgstr "새 카테고리"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/channel_moderator/form.html.eex:4
#: lib/glimesh_web/templates/oauth2_provider/authorization/error.html.eex:2 lib/glimesh_web/templates/user_applications/form.html.eex:4
#: lib/glimesh_web/templates/user_payments/index.html.eex:55 lib/glimesh_web/templates/user_reset_password/edit.html.eex:6
#: lib/glimesh_web/templates/user_security/edit.html.eex:14 lib/glimesh_web/templates/user_security/edit.html.eex:50
#: lib/glimesh_web/templates/user_settings/profile.html.eex:31 lib/glimesh_web/templates/user_settings/stream.html.eex:14
msgid "Oops, something went wrong! Please check the errors below."
msgstr "문제가 발생했습니다! 아래의 오류를 확인해주세요."

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/admin/category_live/index.html.leex:19
#: lib/glimesh_web/live/admin/category_live/show.html.leex:30
msgid "Parent"
msgstr "상위"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/admin/category_live/form_component.html.leex:11
msgid "Parent Category"
msgstr "상위 카테고리"

#, elixir-format
#: lib/glimesh/accounts/user.ex:179
msgid "Password does not match"
msgstr "비밀번호가 일치하지 않습니다"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/platform_subscription_live/index.html.leex:6
msgid "Platform Subs"
msgstr "플랫폼 구독자"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/platform_subscription_live/index.html.leex:43
msgid "Popular!"
msgstr "인기!"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/article/index.html.eex:15
msgid "Read More"
msgstr "자세히 보기"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/controllers/user_reset_password_controller.ex:58
msgid "Reset password link is invalid or it has expired."
msgstr "비밀번호 초기화 링크에 문제가 있거나 기간이 만료되었습니다."

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/platform_subscription_live/index.html.leex:38
#: lib/glimesh_web/live/platform_subscription_live/index.html.leex:62
msgid "Select"
msgstr "선택"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/admin/category_live/show.ex:19
#: lib/glimesh_web/live/admin/category_live/show.html.leex:1
msgid "Show Category"
msgstr "카테고리 표시"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/admin/category_live/index.html.leex:17
#: lib/glimesh_web/live/admin/category_live/show.html.leex:20
msgid "Slug"
msgstr "슬러그"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/platform_subscription_live/index.html.leex:8
msgid "Streamer Subs"
msgstr "스트리머 구독"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/platform_subscription_live/index.html.leex:46
msgid "Support Glimesh's future with your wallet! Get special perks to show off."
msgstr "지갑을 충전하여 글리메쉬의 미래를 지원해주세요! 뽐낼 수 있는 특별한 특전도 드린답니다."

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/platform_subscription_live/index.html.leex:71
msgid "You're subscribed!"
msgstr "구독 중!"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/platform_subscription_live/index.html.leex:25
#: lib/glimesh_web/live/platform_subscription_live/index.html.leex:47 lib/glimesh_web/live/platform_subscription_live/index.html.leex:77
#: lib/glimesh_web/live/subscription_component.ex:35
msgid "monthly"
msgstr "매월"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/platform_subscription_live/index.html.leex:27
#: lib/glimesh_web/live/platform_subscription_live/index.html.leex:49
msgid "yearly"
msgstr "매년"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/user_live/components/viewer_count.ex:10
msgid " %{count} Viewers"
msgstr "%{count}명 시청 중"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/streams_live/list.html.leex:20
msgid "%{category} Streams"
msgstr "%{category} 방송"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/streams_live/list.html.leex:8
msgid "%{category} Streams Coming Soon"
msgstr "%{category} 방송이 곧 생겨날 거예요!"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_security/edit.html.eex:114
#: lib/glimesh_web/templates/user_session/tfa.html.eex:20
msgid "2FA Code"
msgstr "2FA 코드"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/layout/root.html.leex:73
msgid "About"
msgstr "정보"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/controllers/user_confirmation_controller.ex:34
msgid "Account confirmed successfully."
msgstr "계정을 정상적으로 확인하였습니다."

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/layout/_navbar.html.leex:16
msgid "Art"
msgstr "미술"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/layout/root.html.leex:93
msgid "Blog"
msgstr "블로그"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/homepage_live.html.leex:48
msgid "Built by the community, for the community."
msgstr "커뮤니티를 위한, 커뮤니티에 의한."

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_security/edit.html.eex:36
msgid "Change E-mail"
msgstr "이메일 변경"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_security/edit.html.eex:79
msgid "Change Password"
msgstr "비밀번호 변경"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_settings/profile.html.eex:17
msgid "Click Update Settings down below when you've chosen the file."
msgstr "파일을 선택한 후 아래의 \"설정 적용\"을 눌러 적용해주세요."

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/homepage_live.html.leex:48
msgid "Community Driven."
msgstr "커뮤니티 중심"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/homepage_live.html.leex:49
msgid "Community is one of our main focuse at Glimesh and we make sure to include you every step of the way. We host staff meetings live on our platform every Tuesday that are open to everyone and if there's a feature you wish we had, you can collaborate on our %{a_start}open source codebase%{a_end} to create it!"
msgstr "커뮤니티는 글리메쉬의 가장 중요한 핵심 요소 중 하나입니다. 그만큼 모든 단계에서 여러분이 참여할 수 있도록 노력하고 있습니다. 매주 화요일마다 모두에게 공개되는 플랫폼 스태프 미팅 방송을 진행하며, 원하는 기능이 있다면 %{a_start}오픈 소스 코드베이스%{a_end}에서 기여하여 개발에 참여할 수도 있습니다!"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_security/edit.html.eex:71
msgid "Confirm New Password"
msgstr "새로운 비밀번호 확인"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_reset_password/edit.html.eex:14
msgid "Confirm new password"
msgstr "새로운 비밀번호 확인"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/user_live/components/report_button.ex:54
msgid "Copyright Infringement / Law Violation"
msgstr "저작권 침해 / 법률 위반"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_security/edit.html.eex:28
#: lib/glimesh_web/templates/user_security/edit.html.eex:63 lib/glimesh_web/templates/user_security/edit.html.eex:122
#: lib/glimesh_web/templates/user_security/edit.html.eex:130
msgid "Current Password"
msgstr "현재 비밀번호"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_payments/index.html.eex:59
msgid "Delete Saved Payment"
msgstr "저장된 결제수단 삭제"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_settings/profile.html.eex:94
msgid "Discord Server URL"
msgstr "Discord 서버 URL"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_settings/profile.html.eex:38
msgid "Display Name"
msgstr "닉네임"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/controllers/user_security_controller.ex:43
msgid "E-mail changed successfully."
msgstr "이메일을 성공적으로 변경하였습니다"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/layout/_navbar.html.leex:28
msgid "Education"
msgstr "교육"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_security/edit.html.eex:21
msgid "Email"
msgstr "이메일"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_payments/index.html.eex:97
msgid "Enable Subscriptions"
msgstr "구독 활성화"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/user_live/components/follow_button.ex:20
#: lib/glimesh_web/live/user_live/components/follow_button.ex:24
msgid "Follow"
msgstr "팔로우"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/streams_live/list.ex:17
msgid "Followed Streams"
msgstr "팔로우한 채널"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/user_live/profile.html.leex:66
msgid "Followers"
msgstr "팔로워"

#, elixir-format
#: lib/glimesh/stream_layout/followers_homepage.ex:22
#: lib/glimesh_web/live/user_live/profile.html.leex:73 lib/glimesh_web/templates/layout/_navbar.html.leex:44
msgid "Following"
msgstr "팔로잉"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/homepage_live.html.leex:65
msgid "For launch, subscriptions will be only be enabled in the US."
msgstr "정식 서비스 시에는 미국에서만 구독 기능을 활성화할 수 있습니다."

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/layout/_navbar.html.leex:13
msgid "Gaming"
msgstr "게임"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/user_live/profile.html.leex:100
msgid "Glimesh isn't launched yet, but you can follow %{streamer} now and get automatically notified when they go live!"
msgstr "글리메쉬는 아직 정식 서비스를 준비 중이지만, %{streamer} 채널을 지금 팔로우하여 나중에 생방송이 진행 중일 때 알림을 받을 수 있습니다!"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/user_live/components/report_button.ex:42
msgid "Hate Speech"
msgstr "혐오 발언"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/layout/_navbar.html.leex:25
msgid "IRL"
msgstr "일상"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/controllers/user_confirmation_controller.ex:22
msgid "If your e-mail is in our system and it has not been confirmed yet, "
msgstr "해당 이메일이 가입되어있고 아직 확인되지 않았다면, "

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/user_live/components/report_button.ex:48
msgid "Inappropriate Content"
msgstr "부적절한 내용"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_settings/profile.html.eex:72
msgid "Instagram Username"
msgstr "Instagram 계정"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/homepage_live.html.leex:32
msgid "It's even faster than light."
msgstr "빛보다 빠릅니다."

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_settings/profile.html.eex:45
msgid "Language"
msgstr "언어"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/homepage_live.html.leex:64
msgid "Level the playing field."
msgstr "모두에게 평등한 플랫폼."

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/controllers/user_session_controller.ex:37
msgid "Logged out successfully."
msgstr "성공적으로 로그아웃하였습니다."

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/layout/_navbar.html.leex:33
msgid "More"
msgstr "기타"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/layout/_navbar.html.leex:19
msgid "Music"
msgstr "음악"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_reset_password/edit.html.eex:10
#: lib/glimesh_web/templates/user_security/edit.html.eex:58
msgid "New password"
msgstr "새로운 비밀번호"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/homepage_live.html.leex:6
msgid "Next-Gen Live Streaming"
msgstr "차세대 실시간 방송"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/user_live/components/report_button.ex:65
msgid "Notes"
msgstr "설명"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/user_live/components/report_button.ex:60
msgid "Other"
msgstr "기타"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/user_live/index.html.leex:3
msgid "Our Users"
msgstr "회원 목록"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/homepage_live.html.leex:33
msgid "Our fastest streaming technology is built on open standards and gives your streams unimaginable levels of interactivity. We're constantly pushing the boundaries of live video and of course, it's open source."
msgstr "글리메쉬의 초고속 방송 기술은 표준 오픈소스를 기반으로 구축되어 있으며 무궁무진한 상호작용의 가능성을 제공합니다. 글리메쉬는 끊임없이 인터넷 생방송의 경계를 넓히고 있으며, 모든 것이 오픈 소스입니다."

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/controllers/user_reset_password_controller.ex:41
msgid "Password reset successfully."
msgstr "비밀번호를 성공적으로 초기화하였습니다."

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/controllers/user_security_controller.ex:62
msgid "Password updated successfully."
msgstr "비밀번호를 성공적으로 변경하였습니다."

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/subscription_component.ex:25
#: lib/glimesh_web/live/user_live/components/subscribe_button.ex:35
msgid "Payment Details"
msgstr "결제 상세 내역"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_payments/index.html.eex:150
msgid "Payment History"
msgstr "결제 기록"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/subscription_component.ex:17
msgid "Payment method already attached!"
msgstr "지불 방식이 이미 존재합니다!"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/controllers/user_payments_controller.ex:67
msgid "Payment method deleted!"
msgstr "결제수단이 삭제되었습니다!"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/user_live/profile.html.leex:97
msgid "Pre-Follow Streamer"
msgstr "미리 팔로우한 스트리머"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/controllers/user_settings_controller.ex:31
msgid "Profile updated successfully."
msgstr "프로필을 성공적으로 갱신하였습니다."

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/layout/_navbar.html.leex:90
#: lib/glimesh_web/templates/user_reset_password/edit.html.eex:24
msgid "Register"
msgstr "가입"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/homepage_live.html.leex:11
msgid "Register Your Account"
msgstr "내 계정 만들기"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_security/edit.html.eex:145
msgid "Remove Two Factor Authentication"
msgstr "2FA 제거"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/user_live/components/report_button.ex:10
msgid "Report User"
msgstr "유저 신고"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_confirmation/new.html.eex:2
#: lib/glimesh_web/templates/user_confirmation/new.html.eex:18
msgid "Resend confirmation instructions"
msgstr "확인 메일 재발송"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_reset_password/edit.html.eex:1
#: lib/glimesh_web/templates/user_reset_password/edit.html.eex:19
msgid "Reset password"
msgstr "비밀번호 초기화"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/user_live/components/channel_title.ex:22
msgid "Save Info"
msgstr "정보 저장"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_payments/index.html.eex:47
msgid "Saved Payment Method"
msgstr "저장된 결제수단"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_payments/index.html.eex:64
msgid "Setup Payment Method"
msgstr "결제수단 설정"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/user_live/profile.html.leex:81
msgid "Share my profile on Twitter"
msgstr "내 프로필을 Twitter에 공유"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/user_live/profile.html.leex:85
msgid "Share on Twitter"
msgstr "Twitter에 공유"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/layout/_navbar.html.leex:85
msgid "Sign Out"
msgstr "로그아웃"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/layout/_navbar.html.leex:91
#: lib/glimesh_web/templates/user_reset_password/edit.html.eex:25
msgid "Sign in"
msgstr "로그인"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/layout/root.html.leex:82
#: lib/glimesh_web/templates/user_settings/profile.html.eex:53
msgid "Social"
msgstr "SNS"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_payments/index.html.eex:91
msgid "Streamer"
msgstr "스트리머"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/controllers/user_payments_controller.ex:50
msgid "Stripe account linked successfully, welcome to the sub club!"
msgstr "Stripe 계정이 성공적으로 연결되었습니다. Sub Club에 오신 걸 환영합니다!"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/user_live/followers.html.leex:19
#: lib/glimesh_web/live/user_live/index.html.leex:19
msgid "Sub Ready!"
msgstr "구독 준비!"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/user_live/profile.html.leex:12
#: lib/glimesh_web/templates/user_payments/index.html.eex:82
msgid "Sub-ready Streamer"
msgstr "구독이 준비된 스트리머"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/user_live/components/report_button.ex:69
msgid "Submit Report"
msgstr "신고하기"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_security/edit.html.eex:140
msgid "Submit Two Factor Authentication"
msgstr "2FA 전송"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/subscription_component.ex:46
#: lib/glimesh_web/live/user_live/components/subscribe_button.ex:16 lib/glimesh_web/live/user_live/components/subscribe_button.ex:19
#: lib/glimesh_web/live/user_live/components/subscribe_button.ex:22
msgid "Subscribe"
msgstr "구독"

#, elixir-format, fuzzy
#: lib/glimesh_web/templates/user_payments/index.html.eex:127
msgid "Subscribed since %{date}"
msgstr "%{date}부터 구독 중"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/homepage_live.html.leex:65
msgid "Subscription buttons shouldn't be restricted for a particular group of streamers. Everyone who can verify their identity and bank information will receive a subscription button for their stream."
msgstr "특정 집단의 스트리머에게만 구독 기능을 주어서는 안 됩니다. 본인 인증과 은행 정보만 확인할 수 있는 사람이라면 누구든 본인의 채널에 구독 기능을 만들 수 있습니다."

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/homepage_live.html.leex:64
msgid "Subscriptions for Everyone."
msgstr "평등한 구독 시스템"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/layout/_navbar.html.leex:22
msgid "Tech"
msgstr "기술"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/homepage_live.html.leex:7
msgid "The first live streaming platform built around truly real time interactivity. Our streams are warp speed, our chat is blazing, and our community is thriving. We're launching soon, but you can get your account setup early and learn more about us below!"
msgstr "진정한 실시간 상호작용 기술을 중심으로 구축된 최초의 실시간 방송 플랫폼입니다. 방송은 빛과도 같이 빠르고, 채팅은 불타오르고, 커뮤니티는 번창하고 있습니다. 아직 정식 서비스를 준비 중이지만, 미리 계정을 설정할 수 있으며 아래에서 글리메쉬에 관해 자세히 알아보실 수 있습니다!"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/subscription_component.ex:33
msgid "Total Charge"
msgstr "총액"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_settings/profile.html.eex:61
msgid "Twitter Username"
msgstr "Twitter 계정"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/user_live/components/follow_button.ex:12
msgid "Unfollow"
msgstr "팔로우 해제"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/user_live/components/subscribe_button.ex:14
#: lib/glimesh_web/templates/user_payments/index.html.eex:116
msgid "Unsubscribe"
msgstr "구독 해제"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_settings/profile.html.eex:174
#: lib/glimesh_web/templates/user_settings/stream.html.eex:89
msgid "Update Settings"
msgstr "설정 적용"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/layout/_navbar.html.leex:73
msgid "Upgrade!"
msgstr "업그레이드!"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/controllers/user_registration_controller.ex:25
msgid "User created successfully."
msgstr "유저를 성공적으로 생성하였습니다."

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/user_live/components/follow_button.ex:58
msgid "User followed successfully"
msgstr "성공적으로 팔로우하였습니다"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/user_live/components/follow_button.ex:72
msgid "User unfollowed successfully"
msgstr "성공적으로 팔로우를 해제하였습니다"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/layout/_navbar.html.leex:38
msgid "Users"
msgstr "유저"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_settings/profile.html.eex:3
msgid "View Public Profile"
msgstr "공개 프로필 보기"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/homepage_live.html.leex:32
msgid "Warp Speed Streaming."
msgstr "초고속 방송"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/streams_live/list.html.leex:10
msgid "We occasionally stream special events or other unique streams, but once we go live these pages will be filled with our streamers!"
msgstr "지금은 가끔 특별한 이벤트나 독특한 방송을 진행하지만, 정식 서비스가 시작되면 이 페이지가 글리메쉬의 방송으로 가득 채워질 거예요!"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_payments/index.html.eex:86
msgid "Welcome to the sub club!"
msgstr "구독을 환영합니다!"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/user_live/components/report_button.ex:36
msgid "What has this user done wrong?"
msgstr "이 방송에 어떠한 문제가 있습니까?"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_payments/index.html.eex:68
msgid "You can link a payment method by creating a subscription to a channel, or the platform."
msgstr "채널 또는 플랫폼에 구독을 생성하여 지불 방식을 연동할 수 있습니다."

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_payments/index.html.eex:49
msgid "You have an existing saved payment method. You can delete it by clicking the button below."
msgstr "이미 저장된 지불 방식이 있습니다. 아래의 버튼을 클릭하여 삭제할 수 있습니다."

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_settings/profile.html.eex:114
msgid "YouTube Teaser URL"
msgstr "YouTube 소개 URL"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_settings/profile.html.eex:83
msgid "YouTube Username"
msgstr "Youtube 계정"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/subscription_component.ex:21
msgid "Your Name"
msgstr "이름"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_payments/index.html.eex:2
msgid "Your Payment Portal"
msgstr "내 총 지불액"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_payments/index.html.eex:106
msgid "Your Subscriptions"
msgstr "내 구독"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_confirmation/new.html.eex:11
msgid "email"
msgstr "이메일"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/controllers/user_confirmation_controller.ex:23
msgid "you will receive an e-mail with instructions shortly."
msgstr "곧 안내 지침이 담긴 이메일을 받으실 겁니다."

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_security/edit.html.eex:90
msgid "2FA Setup"
msgstr "2FA 설정"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/controllers/user_security_controller.ex:30
msgid "A link to confirm your e-mail change has been sent to the new address."
msgstr "이메일 변경을 확인하는 링크가 포함된 메일을 새 이메일 주소로 발송하였습니다."

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_security/edit.html.eex:7
msgid "Change e-mail"
msgstr "이메일 변경"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_security/edit.html.eex:44
msgid "Change password"
msgstr "비밀번호 변경"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/controllers/user_reset_password_controller.ex:24
msgid "If your e-mail is in our system, you will receive instructions to reset your password shortly."
msgstr "등록된 이메일 주소라면 비밀번호 초기화 안내 메일을 곧 받으실 수 있습니다."

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_settings/profile.html.eex:2
msgid "Your Profile"
msgstr "내 프로필"

msgid "can't be blank"
msgstr "비워둘 수 없음"

msgid "has already been taken"
msgstr "이미 사용 중"

msgid "is invalid"
msgstr "유효하지 않음"

msgid "must be accepted"
msgstr "수락돼야 함"

msgid "has invalid format"
msgstr "유효하지 않은 포멧입니다"

msgid "has an invalid entry"
msgstr "유효하지 않은 접근입니다"

msgid "is reserved"
msgstr "예약"

msgid "does not match confirmation"
msgstr "일치하지 않습니다"

msgid "is still associated with this entry"
msgstr "아직 이 엔트리와 관련이 있습니다"

msgid "are still associated with this entry"
msgstr "아직 이 엔트리와 관련이 있습니다"

msgid "should be %{count} character(s)"
msgid_plural "should be %{count} character(s)"
msgstr[0] "최소 %{count}글자 이상이어야 합니다."

msgid "should have %{count} item(s)"
msgid_plural "should have %{count} item(s)"
msgstr[0] "％{count}항목이 필요합니다."

msgid "should be at least %{count} character(s)"
msgid_plural "should be at least %{count} character(s)"
msgstr[0] "최소 %{count}글자 이상이어야 합니다."

msgid "should have at least %{count} item(s)"
msgid_plural "should have at least %{count} item(s)"
msgstr[0] "최소 ％{count}항목이 필요합니다."

msgid "should be at most %{count} character(s)"
msgid_plural "should be at most %{count} character(s)"
msgstr[0] "%{count}글자를 초과하지 말아야 합니다"

msgid "should have at most %{count} item(s)"
msgid_plural "should have at most %{count} item(s)"
msgstr[0] "％{count}항목을 초과하지 말아야 합니다."

msgid "must be less than %{number}"
msgstr "%{number}보다 작아야 합니다."

msgid "must be greater than %{number}"
msgstr "%{number} 초과여야 합니다"

msgid "must be less than or equal to %{number}"
msgstr "%{number} 이하여야 합니다"

msgid "must be greater than or equal to %{number}"
msgstr "%{number} 이상이어야 합니다"

msgid "must be equal to %{number}"
msgstr "%{number}와(과) 동일해야 합니다"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_session/tfa.html.eex:30
msgid "Don't have access anymore?"
msgstr "더 이상 접속할 수 없나요?"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_session/tfa.html.eex:7
msgid "Enter your 2FA code!"
msgstr "2FA 코드를 입력하세요!"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/controllers/user_session_controller.ex:27
msgid "Invalid 2FA code, if you need help please email %{email}"
msgstr "유효하지 않은 2FA 코드입니다. 도움이 필요하다면 %{email}로 문의 바랍니다."

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/layout/_navbar.html.leex:77 sidebar.html.eex:8
msgid "Payments"
msgstr "지불"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_session/tfa.html.eex:30
msgid "Please contact %{email}"
msgstr "%{email}로 문의 바랍니다."

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/layout/_navbar.html.leex:68 sidebar.html.eex:5
msgid "Profile"
msgstr "프로필"

#, elixir-format
#: sidebar.html.eex:14
msgid "Security"
msgstr "보안"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/layout/_navbar.html.leex:81 sidebar.html.eex:11
#: lib/glimesh_web/templates/user_settings/profile.html.eex:12 lib/glimesh_web/templates/user_settings/profile.html.eex:26
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_settings/stream.html.eex:69
msgid "Chat Rules (Markdown Supported)"
msgstr "채팅 규칙 (마크다운 지원)"

#, elixir-format
#: sidebar.html.eex:33 lib/glimesh_web/templates/user_settings/stream.html.eex:6
msgid "Create Channel"
msgstr "채널 생성"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_settings/stream.html.eex:95
msgid "Delete Channel"
msgstr "채널 삭제"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/controllers/user_settings_controller.ex:76
msgid "Stream settings updated successfully"
msgstr "성공적으로 방송 설정을 갱신했습니다"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_settings/stream.html.eex:4
msgid "You currently don't have a channel setup. Press the button below if you'd like to setup your channel!"
msgstr "채널을 설정하지 않았습니다. 아래의 버튼을 눌러 자신의 채널을 설정하세요!"

#, elixir-format
#: lib/glimesh/stream_layout/followers_homepage.ex:31
msgid "Your Followed Streams"
msgstr "내가 팔로우한 채널"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/oauth2_provider/authorized_application/index.html.eex:20
msgid "Actions"
msgstr "행동"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_applications/form.html.eex:38
msgid "Allowed Redirect URI's"
msgstr "허용된 리다이렉트 URI"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/oauth2_provider/authorized_application/index.html.eex:17
msgid "Application"
msgstr "애플리케이션"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/controllers/oauth2_controllers/authorized_application_controller.ex:25
msgid "Application revoked."
msgstr "애플리케이션 취소됨."

#, elixir-format
#: sidebar.html.eex:42
#: lib/glimesh_web/templates/user_applications/index.html.eex:4 lib/glimesh_web/templates/user_applications/show.html.eex:4
msgid "Applications"
msgstr "애플리케이션"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/oauth2_provider/authorization/new.html.eex:16
msgid "Are you sure you wish to authorize %{name} to use your account? This application will be able to:"
msgstr "%{name}이(가) 계정을 사용하도록 승인하시겠습니까? 이 애플리케이션의 다음을 수행할 수 있습니다:"

#, elixir-format
#: sidebar.html.eex:17
msgid "Authorizations"
msgstr "인증"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/oauth2_provider/authorization/new.html.eex:35
#: lib/glimesh_web/templates/user_applications/show.html.eex:97
msgid "Authorize"
msgstr "승인"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/oauth2_provider/authorization/new.html.eex:6
msgid "Authorize %{name}?"
msgstr "%{name}을(를) 승인하시겠습니까?"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/oauth2_provider/authorized_application/index.html.eex:4
msgid "Authorized Applications"
msgstr "승인된 애플리케이션"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_applications/form.html.eex:31
msgid "Browse for Images"
msgstr "이미지 찾아보기"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_applications/show.html.eex:88
msgid "Callbacks"
msgstr "콜백"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_applications/form.html.eex:31
#: lib/glimesh_web/templates/user_settings/stream.html.eex:28 lib/glimesh_web/templates/user_settings/stream.html.eex:43
msgid "Choose file"
msgstr "파일 선택"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_applications/show.html.eex:43
#: lib/glimesh_web/templates/user_applications/show.html.eex:56 lib/glimesh_web/templates/user_applications/show.html.eex:69
#: lib/glimesh_web/templates/user_applications/show.html.eex:82
msgid "Click to Copy"
msgstr "클릭하여 복사"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_applications/show.html.eex:35
msgid "Client ID"
msgstr "클라이언트 ID"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_applications/show.html.eex:43
#: lib/glimesh_web/templates/user_applications/show.html.eex:56 lib/glimesh_web/templates/user_applications/show.html.eex:69
#: lib/glimesh_web/templates/user_applications/show.html.eex:82
msgid "Copied to Clipboard"
msgstr "클립보드에 복사됨"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_applications/index.html.eex:7
#: lib/glimesh_web/templates/user_applications/new.html.eex:4 lib/glimesh_web/templates/user_applications/show.html.eex:7
msgid "Create Application"
msgstr "애플리케이션 생성"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_applications/show.html.eex:33
msgid "Credentials"
msgstr "자격 증명"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/oauth2_provider/authorization/new.html.eex:38
msgid "Deny"
msgstr "거부"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_applications/form.html.eex:21
#: lib/glimesh_web/templates/user_payments/index.html.eex:160
msgid "Description"
msgstr "설명"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_applications/edit.html.eex:2
#: lib/glimesh_web/templates/user_applications/show.html.eex:105
msgid "Edit Application"
msgstr "애플리케이션 편집"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/homepage_live.html.leex:9
msgid "Edit Your Account"
msgstr "계정 편집"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_applications/show.html.eex:42
#: lib/glimesh_web/templates/user_applications/show.html.eex:55 lib/glimesh_web/templates/user_applications/show.html.eex:68
#: lib/glimesh_web/templates/user_applications/show.html.eex:81
msgid "Error"
msgstr "오류"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/oauth2_provider/authorized_application/index.html.eex:18 lib/glimesh_web/templates/user_applications/form.html.eex:15
msgid "Homepage"
msgstr "홈페이지"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_applications/form.html.eex:27
#: lib/glimesh_web/templates/user_settings/profile.html.eex:151
msgid "Image"
msgstr "이미지"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/oauth2_provider/authorized_application/index.html.eex:19
msgid "Installed at"
msgstr "설치 위치:"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_applications/show.html.eex:74
msgid "OAuth Authorization URL"
msgstr "OAuth 인증 URL"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_applications/show.html.eex:61
msgid "OAuth Token URL"
msgstr "OAuth 토큰 URL"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_applications/form.html.eex:47
msgid "Save Application"
msgstr "애플리케이션 저장"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_applications/show.html.eex:48
msgid "Secret Key"
msgstr "비밀키"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/oauth2_provider/authorized_application/index.html.eex:30
msgid "Unauthorize"
msgstr "승인 해제"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_applications/form.html.eex:41
msgid "Use one line per URI"
msgstr "하나의 URI당 한 줄을 사용해주세요"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/views/oauth2_provider/authorization_view.ex:8
msgid "scopechat"
msgstr "이 애플리케이션이 채팅에서 사용자를 대신하도록 허용."

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/views/oauth2_provider/authorization_view.ex:7
msgid "scopeemail"
msgstr "이 애플리케이션이 이메일 주소를 확인하도록 허용."

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/views/oauth2_provider/authorization_view.ex:6
msgid "scopepublic"
msgstr "이 애플리케이션이 프로필을 열람하도록 허용."

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/views/oauth2_provider/authorization_view.ex:9
msgid "scopestream"
msgstr "이 애플리케이션이 방송키를 확인할 수 있도록 허용."

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/user_live/followers.html.leex:3
msgid "%{username}'s Followers"
msgstr "%{username}의 팔로워"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_applications/index.html.eex:27
msgid "API Documentation"
msgstr "API 문서"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_security/edit.html.eex:105
msgid "Black & White 2FA Image"
msgstr "흑백 2FA 이미지"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_settings/profile.html.eex:137
msgid "Bold"
msgstr "굵게"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_settings/profile.html.eex:147
msgid "Code"
msgstr "코드"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_settings/profile.html.eex:167
msgid "Coming soon!"
msgstr "조만간 지원 예정!"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_settings/profile.html.eex:141
msgid "Heading"
msgstr "제목"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_settings/profile.html.eex:139
msgid "Italic"
msgstr "이탤릭"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_settings/profile.html.eex:149
msgid "Link"
msgstr "링크"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_settings/profile.html.eex:158
msgid "Ordered List"
msgstr "숫자로 정렬된 목록"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_settings/profile.html.eex:128
msgid "Preview"
msgstr "미리보기"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_settings/profile.html.eex:145
msgid "Quote"
msgstr "인용구"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_settings/profile.html.eex:155
msgid "Unordered List"
msgstr "점으로 정렬된 목록"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/user_live/profile.html.leex:133
#: lib/glimesh_web/live/user_live/stream.html.leex:79
msgid "Welcome to my profile! I haven't customized it yet, but I can easily do that by clicking my username up in the right hand corner!"
msgstr "프로필에 오신 걸 환영합니다! 아직 아무것도 수정하지 않았지만, 우측 상단의 닉네임을 눌러 손쉽게 편집할 수 있답니다!"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_settings/stream.html.eex:81
msgid "Block viewers from posting links?"
msgstr "시청자들이 링크를 올릴 수 없도록 차단"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/controllers/user_registration_controller.ex:36
msgid "Captcha validation failed, please try again."
msgstr "Captcha 인증 실패. 다시 시도해주세요."

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/about/open_data_live.html.leex:19
msgid "Current active channel subscriptions totals, including net-new each week and totals."
msgstr "현재 활성화된 전체 채널의 구독 수 (매주 신규 증가량 및 주당 총액)"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/platform_subscription_live/index.html.leex:44
msgid "Founder"
msgstr "설립자"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_payments/index.html.eex:30
msgid "Giving Monthly"
msgstr "매달 지급"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/platform_subscription_live/index.html.leex:14
msgid "Glimesh Platform Subscriptions"
msgstr "글리메쉬 플랫폼 구독"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/about/open_data_live.html.leex:3
msgid "Glimesh takes transparency to the exteme, as an open company we build in the public light, and we operate in the public light. We've built graphs for a couple common metrics we use, but if you have any questions about how we run, let us know!"
msgstr "글리메쉬는 매우 투명하게 운영됩니다. 공개 기업으로서 공공의 관점에서 만들고 운영합니다. 저희가 사용하는 몇 가지 일반적인 지표에 대한 그래프를 만들었습니다. 그래도 글리메쉬의 운영에 관한 질문이 있으시다면 언제든 알려주세요!"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/about/open_data_live.html.leex:24
msgid "Live Streams"
msgstr "생방송"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_payments/index.html.eex:3
msgid "Manage your ongoing subscriptions, see your transaction history, and setup your payout information subscriptions!"
msgstr "진행 중인 구독을 관리하고, 거래 내역을 환인하고, 지급 정보를 설정하세요!"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/about/open_data_live.html.leex:26
msgid "Number of live streams each week."
msgstr "매주 생방송 수"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/about/open_data_live.html.leex:12
msgid "Number of users on the platform over time, and net-new each week."
msgstr "시간 경과에 따른 플랫폼 이용자 수 및 매주 신규 이용자 수"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/about/open_data_live.html.leex:2
#: lib/glimesh_web/templates/layout/root.html.leex:77
msgid "Open Data"
msgstr "공개 데이터"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_payments/index.html.eex:137
msgid "Payout History"
msgstr "지급 내역"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/about/open_data_live.html.leex:10
msgid "Platform User Growth"
msgstr "플랫폼 이용자 증가"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_payments/index.html.eex:14
msgid "Receiving Monthly"
msgstr "매월 받는 금액"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/about/open_data_live.html.leex:16
msgid "Recurring Subscriptions"
msgstr "반복 구독"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_settings/stream.html.eex:76
msgid "Should links automatically be clickable?"
msgstr "링크가 클릭 가능하도록 활성화"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_payments/index.html.eex:114
msgid "Subscribed since %{date}."
msgstr "%{date}부터 구독 중"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/platform_subscription_live/index.html.leex:15
msgid "Support the platform directly and get a couple of extra perks to really stand out!"
msgstr "플랫폼을 직접 지원하고 멋진 몇 가지 혜택을 받아보세요!"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/platform_subscription_live/index.html.leex:23
msgid "Supporter"
msgstr "후원자"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/platform_subscription_live/index.html.leex:72
msgid "Thanks for supporting Glimesh. Your genuine support is appreciated."
msgstr "글리메쉬를 후원해주셔서 감사합니다. 진심어린 지지에 감사드립니다."

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/controllers/user_session_controller.ex:56
msgid "User account is banned. Please contact support at %{email} for more information."
msgstr "사용자 계정이 금지되었습니다. 자세한 정보를 확인하시려면 %{email}로 문의 바랍니다."

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_applications/index.html.eex:24
msgid "Want to build a chat bot, an online tool, or other service that integrates with Glimesh? You're in the right place! Create an Application to get started and check out our API documentation if you need some guidance."
msgstr "글리메쉬에서 사용할 챗봇이나 온라인 도구 등 각종 서비스를 만들고 싶으시다고요? 제대로 오셨습니다! 애플리케이션을 생성해서 시작해보세요. API 문서를 확인하시면 자세한 안내를 확인할 수 있습니다."

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/platform_subscription_live/index.html.leex:106
#: lib/glimesh_web/templates/user_payments/index.html.eex:182
msgid "We're not quite ready to accept payments yet. Once we launch the platform, you'll be able to access this page!"
msgstr "아직 글리메쉬는 비용을 처리할 준비가 안 됐습니다. 플랫폼이 정식으로 오픈하면 이 페이지에 접근할 수 있게 될 거예요!"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_settings/stream.html.eex:38
msgid "A repeatable background for your chat. Make sure it's not too noisy, and it's an image that can repeat nicely right and down. Max Size: 100Kb"
msgstr ""

#, elixir-format, fuzzy
#: lib/glimesh_web/templates/layout/root.html.leex:75
msgid "About Us"
msgstr "정보"

#, elixir-format, fuzzy
#: lib/glimesh_web/templates/channel_moderator/index.html.eex:81
#: lib/glimesh_web/templates/channel_moderator/show.html.eex:41
msgid "Action"
msgstr "행동"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/channel_moderator/index.html.eex:7
#: lib/glimesh_web/templates/channel_moderator/new.html.eex:4
msgid "Add Moderator"
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/layout/root.html.leex:106
msgid "All rights reserved."
msgstr ""

#, elixir-format, fuzzy
#: lib/glimesh_web/templates/user_payments/index.html.eex:161
msgid "Amount"
msgstr "정보"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_settings/stream.html.eex:23
msgid "An image for your channel that will be shown whenever you are offline. Will be resized or cropped to 1920x1080."
msgstr ""

#, elixir-format, fuzzy
#: lib/glimesh_web/controllers/user_applications_controller.ex:38
msgid "Application created successfully."
msgstr "계정을 정상적으로 확인하였습니다."

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/controllers/user_applications_controller.ex:60
msgid "Application updated successfully."
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/chat_live/index.html.leex:22
msgid "Are you sure you wish to permanently ban %{username}?"
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/channel_moderator/new.html.eex:7
#: lib/glimesh_web/templates/channel_moderator/show.html.eex:7
msgid "Back to Moderator List"
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/channel_moderator/form.html.eex:32
#: lib/glimesh_web/templates/channel_moderator/index.html.eex:21
msgid "Ban"
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/chat_live/index.html.leex:23
msgid "Ban user from channel."
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/channel_moderator/index.html.eex:55
msgid "Banned At"
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/about/credits.html.eex:2
msgid "Beautiful people who choose to support the platform."
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/layout/_navbar.html.leex:63 sidebar.html.eex:22
msgid "Channel"
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/channel_moderator/index.html.eex:48
msgid "Channel Bans"
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_settings/stream.html.eex:60
msgid "Channel Category"
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/channel_moderator/index.html.eex:74
msgid "Channel Moderation Log"
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/channel_moderator/index.html.eex:4
msgid "Channel Moderators"
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_settings/stream.html.eex:21
msgid "Channel Poster"
msgstr ""

#, elixir-format
#: sidebar.html.eex:26 lib/glimesh_web/templates/user_settings/stream.html.eex:2
msgid "Channel Settings"
msgstr ""

#, elixir-format, fuzzy
#: lib/glimesh/chat/effects.ex:105
msgid "Channel Subscriber"
msgstr "구독 취소"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_settings/stream.html.eex:53
msgid "Channel Title"
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_settings/stream.html.eex:36
msgid "Chat Background"
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/layout/root.html.leex:106
msgid "Copyright © 2020 Glimesh, Inc."
msgstr ""

#, elixir-format, fuzzy
#: lib/glimesh_web/templates/layout/root.html.leex:78
msgid "Credits"
msgstr "자격 증명"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_payments/index.html.eex:159
msgid "Date / Time"
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/user_live/components/follow_button.ex:104
msgid "Disabled channel notifications"
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/channel_moderator/show.html.eex:4
msgid "Edit %{username}"
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/about/credits.html.eex:65
msgid "Elixir Libraries"
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/user_live/components/follow_button.ex:88
msgid "Enabled channel notifications"
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/layout/root.html.leex:76
msgid "F.A.Qs"
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/about/credits.html.eex:45
msgid "FTL Libraries"
msgstr ""

#, elixir-format, fuzzy
#: lib/glimesh_web/templates/about/credits.html.eex:4
msgid "Founders"
msgstr "설립자"

#, elixir-format
#: lib/glimesh/chat/effects.ex:47
msgid "Glimesh Community Team"
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh/chat/effects.ex:32
msgid "Glimesh Founder Subscriber"
msgstr ""

#, elixir-format, fuzzy
#: lib/glimesh_web/templates/about/credits.html.eex:1
msgid "Glimesh Platform Subscribers"
msgstr "글리메쉬 플랫폼 구독"

#, elixir-format
#: lib/glimesh/chat/effects.ex:26
msgid "Glimesh Staff"
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh/chat/effects.ex:39
msgid "Glimesh Supporter Subscriber"
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_settings/profile.html.eex:106
msgid "Guilded Server URL"
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_settings/profile.html.eex:20
msgid "Invalid image. Must be either png or jpg."
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/channel_moderator/form.html.eex:26
#: lib/glimesh_web/templates/channel_moderator/index.html.eex:20
msgid "Long Timeout"
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/channel_moderator/index.html.eex:80
msgid "Moderator"
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/channel_moderator/show.html.eex:21
msgid "Moderator Since: %{date}"
msgstr ""

#, elixir-format
#: sidebar.html.eex:29
msgid "Moderators"
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/views/channel_moderator_view.ex:5
msgid "No"
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/about/credits.html.eex:85
msgid "NodeJS Libraries"
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_payments/index.html.eex:144
msgid "Not available"
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/controllers/user_applications_controller.ex:81
msgid "OAuth Client ID & Client Secret rotated successfully."
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/about/credits.html.eex:34
msgid "Open Source Libraries"
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/channel_moderator/form.html.eex:16
msgid "Permissions"
msgstr ""

#, elixir-format, fuzzy
#: lib/glimesh_web/templates/user_settings/profile.html.eex:121
msgid "Profile Content (%{a_start}Markdown%{a_end} supported)"
msgstr "프로필 내용 (Markdown 지원)"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/channel_moderator/form.html.eex:44
#: lib/glimesh_web/templates/channel_moderator/index.html.eex:23
msgid "Remove Ban"
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/channel_moderator/form.html.eex:38
#: lib/glimesh_web/templates/channel_moderator/index.html.eex:22
msgid "Remove Timeout"
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_applications/show.html.eex:107
msgid "Rotate Keys"
msgstr ""

#, elixir-format, fuzzy
#: lib/glimesh_web/templates/channel_moderator/form.html.eex:48
msgid "Save"
msgstr "정보 저장"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_payments/index.html.eex:153
msgid "See something you don't expect? Need a refund? Please email us at %{email} and we'll be happy to help!"
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/channel_moderator/form.html.eex:20
#: lib/glimesh_web/templates/channel_moderator/index.html.eex:19
msgid "Short Timeout"
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/channel_moderator/index.html.eex:38
msgid "Show"
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_payments/index.html.eex:162
msgid "Status"
msgstr ""

#, elixir-format, fuzzy
#: lib/glimesh_web/templates/about/credits.html.eex:22
msgid "Supporters"
msgstr "후원자"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/chat_live/index.html.leex:18
msgid "Timeout user for 15 minutes."
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/chat_live/index.html.leex:13
msgid "Timeout user for 5 minutes."
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/channel_moderator/index.html.eex:83
#: lib/glimesh_web/templates/channel_moderator/show.html.eex:43
msgid "Timestamp"
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/channel_moderator/index.html.eex:64
msgid "Unban"
msgstr ""

#, elixir-format, fuzzy
#: lib/glimesh_web/templates/channel_moderator/index.html.eex:18
#: lib/glimesh_web/templates/channel_moderator/index.html.eex:54 lib/glimesh_web/templates/channel_moderator/index.html.eex:82
#: lib/glimesh_web/templates/channel_moderator/show.html.eex:42
msgid "User"
msgstr "유저"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/channel_moderator/show.html.eex:35
msgid "User Moderation Log"
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_payments/index.html.eex:142
msgid "View on Stripe"
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/about/credits.html.eex:35
msgid "We use numerous open source projects to power Glimesh, and without them this project would never have been possible. This is not a comprehensive list, unfortunately. You can find a full list by browsing our core repositories:"
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/chat_live/index.html.leex:4
msgid "Welcome to chat! Follow the rules."
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/views/channel_moderator_view.ex:5
msgid "Yes"
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh/chat/policy.ex:45
msgid "You are banned from Glimesh."
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh/chat/policy.ex:38
msgid "You are banned from this channel for %{minutes} more minutes."
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh/chat/policy.ex:33
msgid "You are permanently banned from this channel."
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/controllers/user_applications_controller.ex:86
msgid "You do not have permission to rotate this apps keys."
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/controllers/user_applications_controller.ex:68
msgid "You do not have permission to update this app."
msgstr ""
